蒙面法？ 搞成點？ 藍絲點睇？

我要止暴制亂！ 我要反蒙面法！